# Задание "Unit и mock тестирование"

## Алгоритм действий: 

1. Клонируете этот репозиторий

2. Установите пакеты boost:

    a. Ubuntu: sudo apt-get install libboost-all-dev
    
    b. MacOS: brew install boost
 
3. Создайте папку build и перейдите в нее

4. Выполните команду: cmake -DCMAKE_BUILD_TYPE=Debug ..

5. Если команда не выполнилась/зависла, то введите пароль, и тогда в систему будет установлен pip под определенную версию python.

6. Запустите сборку:

    a. make -j<num cores + 1> (допустим вы хотите собирать в 3 потока, тогда make -j3)
    
    b. make coverage_report -j<num_cores+1>  - запуск покрытия тестами
   
7. После этого у вас должно появиться несколько html-файлов и xml-файлов, нас интересуют файлы 01-coverage.html, 02-coverage.html и 03-coverage.html, это файлы покрытия кода тестами. (Код будет тестироваться через xml файлы).

8. Видно, что код покрытия составляет около 0 по линиям. Необходимо сделать так, чтобы:

    1.  Покрытие по линиям во всех файлах было 100%  (5 баллов)

    2. Покрытие по веткам было бы: больше 90 в первом случае, больше 60 во втором и больше 50 в третьем (5 баллов)

## Требования:

1. В проекте с погодой используйте мок тестирование
2. В проекте с boost все директории для тестов должны создаваться во временной директории компа (погуглите как в бусте получить до нее буст). 
Плюс директория, в которой будете создавать файлы и папки должна называться уникально (гугл буст уникальное имя). Используйте методы, которые вызываются перед(и после) запуском всех тестов, чтобы создать временные директории и почистить их потом.
3. Менять нужно только файлы с тестами, весь остальной проект трогать не надо